有冇人好鍾意同女朋友一齊沖涼

我鐘意同女朋友個老母沖

同女朋友住 日日都一齊沖

鐘意就鐘意 不過女朋友唔鐘意

中意，但機會好少有，

只有去旅行先有機會一齊沖。。

充滿沖涼液和泡泡的軟滑雙峰，起你身體上磨黎磨去，諗起都正

點解會唔鍾意，你做咩黎

棍撞棍

今日先諗起 我都幾鍾意同女朋友沖
不過已成為ex同埋佢鍾意分開沖多啲

玩埋水床添

啲男人真係

麻麻地啦
想趁沖涼打個j都唔得

不如問有邊個會唔鐘意

首先

同女友沖涼真係好正，會好心洗全身，洗完條j 再含乾淨
跟住用波34f 洗背脊

現實係要成日等花灑 ...

天氣凍就更不得了 ...

再趁佢波推時喺缸水度屙督尿

但最鍾意都係浸溫泉。啲溫泉熱辣辣。條女塊閪熱到漲卜卜

成身泡泡攬住